廿頭就甩頭髮 我既人生玩鳩完

👴🏻

甩好多？

植啦

係 突然間咁

呢度有無人籌錢比我

轉工喇on9仔

轉你老母 過完年升職 人工加2000

看更都可以加2000

20.00

返工大壓力？

應該生活習慣導致咁 唔好一日洗3次頭了

3次...你潔癖

M字顛

No 生活習慣

22歲，m過比達 仲讀緊書，以前成個山下智久咁

我都開始甩
一日洗兩次頭

剃光佢

會唔會有暗病

按摩頭皮

點甩法 咁快放棄治療 有無睇過醫生 睇下佢點講先啦 可能只係壓力甩

一日一丁？

壓力甩睇咩醫生 皮膚定普通醫生? 好似中醫都掂 真的嗎